雙重國籍過境莫斯科

嚟緊我去歐洲(non-申根國)用BNO出入境(免簽), 回程轉機停莫斯科, 有十幾個鐘會出市區玩, 咁果陣用本特區出入境有冇問題?

因為去歐洲果陣用特區又要簽證(check左), 而俄羅斯嘅話用BNO要簽證但特區又唔洗.

即係我個Trip會帶住兩本passport, 有冇咩風險?

如果我冇理解錯:

1. HKG > EU, 上機check-in & EU入境 - 用BNO

2. EU -> 莫斯科, check-in用特區 (主要俾airline知特區可以免簽入俄羅斯), 出境BNO (海關蓋印)

3. 莫斯科入境/出境 - 用特區

4. 返到香港

求達人指教

可以

用BNO搞俄國VISA啦，萬一在俄國有意外你首先是中國人

喺俄佬地頭揸乜都當你支那人啦

看得自己那麼高.jpg

要小心 俄羅斯入境審查都算嚴

歐洲果陣用特區又要簽證(check左)？？？

好想知邊度要簽證？

Armenia, Georgia

支那人咪啱囉，唔洗簽證

最驚佢當我英國人啫

邊個話支那人唔洗簽證
係香港唔使咋

支那跟團入就唔洗，個人去要簽。

依家香港飛莫斯科班機都淪陷梗，啲支那大媽做入境手續，慢撚到痴線。

支那跟團入就唔洗，個人去要簽。

依家香港飛莫斯科班機都淪陷梗，啲支那大媽做入境手續，慢撚到痴線。

香港班機到達時間仲要撞埋支那廣州到果班機，兩班機迫埋同一時間入境。

排撚到癲。

回程呢？我淨係得回程先停

唔知你邊度飛過去，好多細城市都係細機飛莫斯科，唔似香港廣州都係用 777 去飛，機頭機尾落機排隊入境爭個幾兩個鐘。

要做入境，坐俄航就一夠24小時就做 check in 揀位，有咁前得咁前，排隊快好多。

Terminal F 如果係停左邊泊位，左手邊入境櫃檯係着數啲，俄佬通道有幾條，冇人就會叫其他人過去。

多謝tips

check左係A320，都係細機啦。而且我係凌晨4點幾到莫斯科，應該唔洗點排

咁你又用女王簽發的護照？